俞定延集中討論區 (17)LIKEY大發!!定B MOMO生日粗卡!!室友大發!!!

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!
曾獲獎項：2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

連登既俞定延香港個人飯站上線啦！

IG : jycrush_1101

會不停更新定b同twice既消息！

你地班痴線佬記得快啲follow！

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 金多賢的鼻孔
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. MichaengSaida
19. 名井南Mina
20. 俞定延
21. 俞定延老公
22. 平井定延

嚴重痴線佬監察名單
1. Alex_Hunter

候補嚴重痴線佬監察名單
1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 我與定仔
4. 金多賢的鼻孔
5. 甩甩甩甩甩賣墮

本post CP我與定仔同Alex_Hunter
以及迷彩企鵝大將軍同名井南世界第一正式行埋，
大家記得留低D祝福俾佢地喇

新post Template

歡迎所有喜愛定延及Twice既Once，或者路過想加入吹水同埋FF既會然一齊討論

本討論串內含大量小圈子、偏頗、仇恨、人身攻擊、痴線佬FF及支持同性戀言論，吹咩？

冇心理準備就咪撚拉落去黎睇。Cap呢度圖放出公海引戰正契弟。

留名

沙發

帶住mk妹留名

推下室友先

獲得Twice加持的定米黨黨魁留名

新Post留名

230留名

2yeon世界第一

bot

新人留名
原來有定延post,好感動

留個名先

新人

有無師兄計到roommate贏左幾多次

有暖定攬住取暖的腎仔最幸福

真愛係唔需要講輸贏

室友

留名
11月就支持一下室友

索性改做室友post 算啦

留個靚名先

做狗好過做人

謙啲好

定b可唔可以養我

呢隻係定仔屋企隻狗仔?

貓狗都係

想做賢賢,點解定B可以咁暖

想攬住定B取暖

諗太多

這些機會....

是我的

今晚發夢ff下好啦

你啱

好正 紗瑜

今次個mv似街拍冇故仔

轉下style唔好咩?

過多幾日就comeback

人哋又冇話唔好

雖然comeback 可以日日見定b, 但我想佢休息放鬆一下

In SaTzu we trust

搭火車去緊神戶

唔好隻手加料嚇親定b

係定仔隻手啊啊啊啊啊啊

好驚光巴

多人到嘔

為左twice 排下有咩所謂

係
我哋想嘔都冇得嘔

我嚟

拍完了，叉多陣電就打後記

清好自私 咁多張都唔分俾巴絲

比一張來ok?

喺嗰度等緊你啊
你肯落樓未

手已拍完

沾污左定b

係玷至岩

Btw

收皮啦你

橙

話咗落雨架啦

玷污我娜B

High touch 後記

今次high touch撞正大阪grad trip，於是決定離團去參加。六點起身出發去神戶，仲早撚過返工⋯
去到會場前兩個站見到有唔少人排緊隊，本身以為係排緊其他活動，點知原來係排緊商品。 一落車即刻急步行去會場，但係完全係語言不通。最尾好彩有個架妹once帶路，用張桃卡換左我娜B返黎，之後就係同佢瘋狂吹水同排隊。
到到終於到我地果時，入到去有個大台，本身仲FF左佢地會上黎講兩句，點知係班staff講規則⋯冇得影相是常識吧⋯⋯

我有五張劵，娜定志兩張彩。第一個排隊拍既係小隊。本身前晚預備左啲野同佢講，但係一見到面⋯心諗嘩屌你好撚正呀！！！！跟住想講咩都唔記得晒⋯淨係識得傻笑⋯⋯

跟住到我娜，今次深呼吸冷靜左個人先，然後入到去第一時間講左沙冷hea唷先！然後我娜即刻甜笑左一下！！！係甜笑呀！！！！！然後佢仲用手做返個心形俾我！！果下真係叔叔不行了！！！

然後到我定，話說佢生日就到啦於是我就入去同佢句韓文生日快樂，佢真人真係好靚又好有仙氣，我完全係望佢望到入晒神，正想講句生日快樂果時俾個仆街食蕉推我叫我向前行⋯好彩最尾都拍到佢隻手同埋講左生日快樂！定仔隻手真係好暖好暖⋯成個人即刻warm晒

最尾係彩，拍之前照辦煮碗講左句沙冷hea唷但佢冇反應⋯之後再拍多次，佢見到我果時呆左，之後我用日文同韓文講左句加油，佢都同我講返加油，好warm呀！

好想見到定B真人

光巴真係唔好洗手

我唔想知我唔想知我唔想知🙉🙉🙉

其實d劵係買一隻碟一張定點??

光仔

今次係買日單抽成員卡先有得拍
光巴買五中三成員卡..
我買一中一成員卡

但聽講今次團卡機率出奇地高..
啲人買幾廿隻先中幾張成員卡

個post好藍

仲有一日

Likey

睇返都好正

冇人
祝我買嗰兩隻碟入面全部都係定延BB

定家姐

LoveLine

定b會祝福你

我都係

全人類集氣中定b

中埋我南得唔得

唔重覆已經好開心

我都係唔重覆

係定延BB嘅話全部重覆都唔緊要

高質定迷

個痴線佬好耐冇update

已經全部上哂榜仲點update

好過我地好多25

咩痴線佬？

知唔知幾點出新歌？

個list 我手殘

5點 好似係

香港5點,韓國6點

唔開名啦

林XXXX牙

仲有唔夠兩個鐘

等太耐了

時間過得好慢

痴線

型到

定仔VLIVE

我很漂亮

想做塊滑板

今次 mv 拍到定b勁靚

比佢望住真係

太完美了

隔離好多痴線佬

呢到仲多喎

新朋友?

睇你點定義痴線佬

你好

我做對鞋就得咖喇

小定好靚啊

老屎忽圍威喂惡哂架

我清泉

好鬼靚

我腎呢下好正

三個都好正,仲有更衣室個part

我志效

駁唔到

今日定B想除衫咁款

今日個look真係幾得

個rap真係首歌既highlight 好正

但係佢好熱

...........

定B咁著真係好正

Agger 一巴清泉

是咪好想過去搭訕

呢度啲痴線佬收斂咗好多
有啲失望

此痴非彼痴

新人留名

痴線佬名單

1. 迷彩企鵝大將軍
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 金多賢的鼻孔
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 低頭絲襪香
9. 速成輸入法
10. SailorMinas
11. DAY能㗎？_？
12. Jeongyeon유정연
13. Yoda大師
14. 崔有真
15. Alex_Hunter
16. 名井南的牙齦
17. 甩甩甩甩甩賣墮
18. MichaengSaida
19. 名井南Mina
20. 俞定延
21. 俞定延老公
22. 平井定延
23.JeongJeongJeong

我去搭

大家跟我行清純once 路線

你最唔清純

你冇嘢吖嘛

定B今次Comeback好靚

忘詞定以笑遮醜

呢個look 真係好正

小定真係好驚

我同桃嘅戀情係柏拉圖式純愛

唔醜了

搞到我都想錫啖定B

你係咪都想錫架啦

低頭巴真係失控得好過份
呢排成日都係咁

我呢啲迷定黨比人話痴線

Loveline好高汁

有冇由第一個post睇到宜家
都重未入痴線佬名單嘅巴打
利申：我係

小定與後宮們

你下次上榜ok?

Btw室友又贏

要啦

你係清水健式性愛

矛人理我啲GIF圖
好橙

喂喂喂
一陣佢又亂FF

桃桃第一個

推返上嚟先

What?
Mon左咁耐post又冇痴線都要上榜

入得來都係痴線佬

為咗定b痴線都係一件好事

咪就係 跟本係黑箱作業

你就一定自己攞嚟
仲要累埋我

抽，一張個人卡一張劵

如果日單中左團卡代表冇

嗨

墮落左

所以你都係

低妹乖

好尾機

Happy Jeongyeon Day

最愛的定b生日快樂

我們最美最可愛的定延公主生日粗卡

定仔生日快樂

My 寶寶 生日快樂

定b生日快樂

我

定延日快樂

新朋友？

定b 生日粗卡

定B生日快樂
咁特別嘅日子等我錫你一啖

定哥生日粗卡

小定生日快樂
永遠都係我既可愛妹妹

室友打風都打唔甩

生日快樂呀定Ｂ

定B生日粗卡

超撚靚

正式宣佈
1101係定延bobo日

遲來的定b生日粗卡

定b定b

朝早一推
Happy birthday to Yu

今日唔推po嘅都反定了

我定b 生日快樂

會長我要求點人數

唔使㗎啦 夠人㗎啦

定延BB生日快樂

我的最愛 定延生日快樂 以後同nayeon要幸福快樂生活落去

如果唔係因為定延tt個度 可能我都唔會咁留意twice

好可愛 錫啖先

啲圖冇死到

定b真係一直都咁型棍咁得意咁尾機

聲黎講
桃>紗>南>娜>定>其他

奶音桃

定>all

忠飯confirmed

真定B飯,其他都是25

sana訓醒把聲好正

Lunch都要推

推下先

點解定B生日唔係公眾假期

Agger

要不是我定真係未必會迷上 Twice

我都想知,成個腦都是定B,完全做唔到野,

收皮啦你!

定B真係kpop界冇第二個,又型又靚 見到佢,就想了解佢多D

日日都做唔到野

一眼訓就望住定b

但我阿頭見到問我佢係男定女

要轉工了

唔知都好 唔使轉住 最驚老細係其他韓團fans

個下即刻起身鬧佢啦 仲等

今日全日我都比左定b

咁到時真係要轉工

我日日都以身相許左比定B

唔好同我爭啦 比米彩你

以身相許
我都想

免費24小時貼身照顧都得

正室傳來生日祝福

一齊估林XXXX牙/光X/金XXXX孔會唔會喺度祝福定b生日快樂

十分同意你

唔知

呢個唔好提啦

靚靚定b

11點 過左定b生日

佢不嬲無 迷娜

邊個黎

走啦又屈

遲來的生日粗卡

利申 真人同佢講左 佢微笑回應左就足夠

會盡快攪掂佢

小卡中左JeongMiNa

頂你

LOA 2億粗卡

粗卡

好驚唔中啊

小卡中 mina nayeon jeongyeon

今次信和個度好多人中定仔咁

新朋友

一陣出去買... 之前小卡多數係三歲同桃桃

禮拜六買
中定b就得

咩相黎

係愛啊哈利

應該album入面啲相

祝福你

你不安好心

驚住中幅射咁款

做咩咁諗我
我又唔係光巴個25

2yeon

一張定b都唔中
淨係中其他人

買左幾多隻

好想中定B同紗 中哂呢兩個我就夠

係定b 對你嘅懲罰

啱啱買完即刻開
貼紙係三歲(三歲真本命 之前果啲好多都抽到佢啲野)
小卡係室友+南南

見到小卡係室友差啲係信和叫左出黎

3
中左2張桃

咁得人驚，買3隻都唔中定延B

一張都冇
同定b無緣

聽日去攞 好驚

祝福

冇事嘅
最多咪冇定b

甜死左了

LOOP爆定B戈PART

冇定B買嚟做咩

very good 不過貼紙無所謂啦

聽日買埋另外兩隻version 先 再抽過

好正

Twitter盲反話定b homophobic
因為佢抗拒比女仔錫
On9

痴線... 咁都有位入

笑

明明定b正宗S底，鍾意自己主動攬成員同摸胸摸pat，多過被bobo

人大左唔鍾意比老豆老母錫，
又係唔係恐懼自己老豆老母呀??
班盲反無腦都用下個 諗下野呀

好on9

nayeon既夢想

岩啊

盲反有位就入啦,之前見到話nayeon蝦momo同子瑜
,因為KNOCKKNOCK個度用手指篤佢地兩個

盲反係咁 太多anti

明明就係玩緊都可以話蝦

Whatsapp收咗皮?

有無手足同我一樣鍾意定b依個頭

係

Hi 木木

Me 同iu有啲似

覺得定b有女人味啲

定B咩頭都咁完美架啦

前排再長啲個陣仲正 又係扎起左少少

鐘意齊蔭嗰個頭

巴打唔中?

中張cover sticker
都好彩有兩張子瑜卡
中張定B小卡我就心足 可惜冇
搵人換算

請問有冇好心巴絲出手相救
我三張貼紙都係三歲
三本pb都係黃色果本

如果跟咗定仔飯站既訂既都冇咁快收到
BTW,大POST有換卡表

少睇大post, 唔該

黃色係咪定延B嗰本
我兩本sana, dahyun, chaeyoung
一綠一橙

三本都係三歲，小隊同南南
有冇興趣交換?

想問點解冇咁快收到嘅？

好想快d拎

我意思係冇信和咁快
SORRY令大家誤會

你啱嘅話可以啊
要綠定橙？
不過我都應該會攞去換 你唔介意嘛？

其實我自己都係攞去換
如果換唔到我都唔想三本一樣

Jeongyeon always being the mom and Tzuyu looking like her obedient child :')

撞豬出沒注意

週偶子瑜俾kiss小定既時候，小定都乖乖接受

jeongtzu

主要都係睇室友同子定

好想用精靈球捉定b返屋企

定b戴毛毛帽同冷帽真係好得意
戴冷帽 = 高質

橫掂我兩本都拎去換，睇你要唔要換本綠or橙啫

室友又然

藍換黃要唔要？
仲有定B貼紙換三歲貼紙？

強行親了

藍係室友+子瑜？
貼紙換啊
多謝你

PM TG: a_a1024

藍係室友+子瑜呀！
我重複je，對大家都好

可以點連絡你?

強行放閃

巴打換唔換? 換就麻煩你PM我
TG: a_a1024
唔該晒

好有愛

全勝室友

振作

振作啊巴打

未迷室 = 迷失

強吻了
室友是真愛

快啲入室友坑

彈出彈入俞定延

定b

留意到定b個定字
同室友個室字十分相似
一個唔覺意可以打咗 室b
呢啲係緣份了
再次證明室友係第一

幾時先可以得償所願

用多賢換ok?

JeongTzu

貼紙定pb?

班窒友洗正評

哦。

光巴又主動攻擊室友

貼紙 唔係講緊貼紙咩？

有啲牽強

今日佢應該輪到做其他cp shipper

屈光

光巴更表
135 jeongmi 246 2yeon 7 saida jeongtzu michaeng sayu no jam 江東

最後果句講緊PB
用多緊換都可以啊

太忙
下個禮拜先買

灰

巴打未換到?

見到有個人有定延B polaroid同booklet
但佢未睇，明明last seen recently

唔洗緊張 ,光巴(林XXXX牙)話佢抽到定B會換比你

我都想要定B

唔知wow咗未

早

個個都想要 基本一定要齊今專定既小卡

啱 齊曬定延B所有嘢係基本要求

Yoda真係高質定迷

鹽濕定

當然
睇換卡表好似冇咩人用藍換橙booklet

我有橙BOOKLET

尾機

我都係橙
想要藍 有定延B

原來係咁

2yeon光復日

2yeon is real

今日嘅定b依然係世界第一

日日小定都係世界第一架

咁你都啱

仲爭ig卡同CD

仲未有時間買CD

我都未有CD

掂下下巴又作故仔

小隊
各CP既證婚人

下個交收仲要等兩個鐘
推下post先

搵到人換啦?

喺大po個換卡表搵到人換
爭IG卡同CD未換到定延B

好快手

一開始一張定延B都冇，梗係心急想搵人換

定B應該唔難換

買左幾多隻?

2隻

買多4隻齊BOOKLET啦

要有定延嗰兩本已足夠

我差小卡同CD 仲有紫色booklet

No saida
Me SaTzu

淨係條list見到有江東冇230就知道唔準確

咩嚟

江東=娜璉加彩瑛 兩個都係江東區出世
230=定延加sana 兩個萶既鞋號都係230

定定就係我同定b

志效係兩邊嘅家長同證婚人

今晚發夢可能有

屌你
見倒呢個ac就嬲

你自己入嚟搞事咋
最多定仔我係雞
定b唔會係雞
佢唔係麻友

我入嚟系g持我去定𨒂

wtf?!

夠啦

樓上兩個分身係度傾計

C hing心水清

定妹帶fd子入黎搞事

甩子當睇唔倒算啦

踩場

佢兩個分身圍爐

呀!!!!!!!!!!!!!!!!又型又靚

定b點解可以又型又靚

係愛啊

2yeon萬歲

娜璉叫定B講啲嘢讚佢同momo
定B話讚佢地啲說話唔出得街
娜璉講完 調整咗尺度先咁

如果唔調整尺度嘅稱讚會係點

嗚啊！係仙氣啊

直接行動表示

唔准你諗落去

定B係肉體黨

佢一定係,最鍾意摸人

我唔准你咁講

睇成人禮個樣

呢個可能係唔覺意 但其他個啲一定係有意

最尾嗰張第一次見

痴撚線架

靚到咁
我愛俞定延 沙冷hea

又亂用臉
比佢地㩒門鐘會係咩感覺

Heidi定延二選一

正啊喂

係定延po唔好講呢啲

CLS,已暈

比佢地入黎,禁室培育

諗多咗

直接跳落去啦

諗起都正

好想同佢笑住影相

dubu dubu

定延B IG卡 GET!!

我都齊左定延小卡
多謝咁多位巴絲幫手

冇人換定延B嘅CD
手頭上兩隻子瑜

我想搵小隊換桃桃，想要藍色膠盒
今日同絲換完先發覺有重複既粉紅色膠盒

飲凍野

Brain freeze

做咩勁

可以代言適x達

好可愛

舒適x

究竟定延B有咩缺點，我諗唔到

太完美就係佢既缺點

太咸濕

無姬王momo同sana咁姬

定b流緊口水

想比定B禁鍾仔

型

賣女

最尾個張

唔該要對姐妹

要定延丫唔該

要埋俞爸唔該

幾平喎

應該平過之前樂天個間啦

兩個餐有咩食

此風不可長

上面全部肉體飯

食飯都唔比

可唔可以唔好成日沈迷我Twice 肉體

因為俞定係肉體黨佢嘅飯自然係肉體飯

收皮啦亨仔

由亨仔把囗講出嚟特別無說服力

講得好

終於搵到人換定延B嘅CD
齊曬定延B已心足

你高質定迷
應份嘅

恭喜巴打
我都齊左

今日站室友一日咁多
Momo 醬生日快樂

我係定桃子

生日快樂呀桃桃

恭喜 希望我都齊

做咩改名

樓上去死

成百個負評 點睇

all低質無品味盲反

咁都盲反

法國你審美觀出左錯，，，

孟子義都好過佢啦清 射雕都播完幾年喇仲迷桐

Show Blocked User - D'Angelo.Ball

sorry ching, 一改名就認唔到

做乜道歉

想改就改

改呢個名都有啲難認

Happy birthday to wuli 桃桃

你認到就得

桃子

家有愛妻

定呀定 你唔好再周圍Flirt女喇
傻모很好 請珍惜

定延B嘟嘴真係好可愛

重新估過
林XXXX牙/光X/金XXXX孔會唔會祝桃子生日快樂

室友最先傳來祝福

I say ROOM
You say MATE
ROOMMATE
ROOMMATE

ROOM!

MATE!

I say 室
U say 友

室！

🙈🙈

友

室友友誼萬歲
傻桃生日快樂

我桃生日快樂

室友桃子生日快樂

佢連定b生日都無講，會講的機會率低過光娜cp係真

Momo生日快樂

收皮啦你

JeongMi

😡😡😡面對面同佢講左

桃生日快樂

25 dog confirmed

唔記得左定b 生日

咁我high touch 果日面對面講左丫嗎

Btw 記低晒上面班反光黨

好似家姐送個妹返學

兩個真係好有兄弟feel

係咪定延送畀俞爸
右邊嗰個句野有定延名

好耐無見no jam bros 啦

係咪twice同定延一齊比?

偉大的定哥

睇家姐塊花牌（孔升妍而唔係俞昇延），個人覺得似係輩份（長/忙內）加藝名，定b同家姐兩個一齊送的機會高少少。
問妍絲答案可能會準確好多

嗚呀...

笑眼

永遠的百厭星

So charming

笑得好甜

一過12點就變番230

我瑜❤️

尋日忙得濟冇上嚟同桃桃講生日快樂

桃桃生日快樂

下年先講啦

小定完全無避開

向夢裡面同佢講咗

連定延都抵受唔住SANA

定b旋轉門快過光巴

反桃黨confirmed

好難先可以抵受到sana攻勢

妍絲bot: 笑

結論係 所有囡囡都係定B

定米呀

一完左生日就打回原形
唔好再迷失喇各位
定米黨大門會為大家打開

不了,jeongtzu黨萬歲

[GQ KOREA] Jeongyeon was selected under "Girls who are most liked by Girls" and Momo under "Girls who are most liked by Guys"

定延B做乜都咁cute

全世界最可愛最QQ係小定

上次睇twitter 直播越南接機，班女once叫定b個下真係大聲到爆耳膜

一句講哂，室友男女通殺

定ALL

傻定b

又係時候睇優私生

點解可以咁cute

完美定

嚇死定B

Momo好似嗰個開門係搖頭個鬼佬gif

佢嚇親個樣好攪笑

定b第一張同MoMo合體
室友小勝

呢張

打和，super

封面model定

好勉強喎

比室友贏一陣得唔得

室友長勝架

室友不嬲都贏架喎

SANA :Jeongyeon will give me delicious pepero tomorrow (for pepero day)
JEONGYEON : .....
SANA :Why u act like this .. You are a bad person !!
JIHYO:Jeongyeon and Sana what happened between you today early in the morning ?
Sana :If you saw our photos, u’ll know what happened ;)

🤤
定B=Momo
Mina=大眼仔
絕配

踩到上心口喎ching

不許你注定一人 永遠共你去抱緊

JeongMi is real

由佢地自己呃自己jeongmi

間接推到post就好

230仲好過jeongmi

Saida is real lol

光仔扮咩SAIDA SHIPPER

Saida我都贊成

撈埋一齊都好正

爭咩⋯⋯⋯⋯⋯⋯笨

Nayeon said Jeongyeon is now called Yoo Goo Hee for the promotions (Goo Hee sounds like Goo Wee, which means Rank 9). Then she called Mina "Sam Hee" (Rank 3) but Mina said Momo named her Rank 5. Rank 5 would be "O Hee". O Hee-ssi (Ms. O Hee) sounds like oishi so they laughed.

the cute smile jeongyeon gave her fansite even when she knew they weren't allowed to take pictures

真實情況...

幻覺嚟既姐..

嚇我唔到既

解釋下幅相ok？

Sana反擊想咀落去

MMA即場示範

定延諗住做吓樣
sana:唔好搞我啦你又唔係真係bobo
定延：係呀我係呀sana醬
Sana:係要玩呀嘛 我咀
定延知驚了

好符合人物性格

新人？

你覺得呢?

230 欲拒還迎bobo懶人包

星期四M Countdown
定b扮bobo Sana, Sana欲拒還迎咁拒絕
之後Sana反擊,「真」bobo返送到上門的定b

星期五朝早Music Bank
Sana 趁定b低頭又企咁埋打算bobo, 定b欲拒還迎咁拒絕

星期五下午fan sign
Sana揚言定b 星期六(pepero day) 會俾pepero佢,定b沉默
進擊的sana嬲嬲豬話定b做乜咁, 係衰人
志效問朝早你地兩個做乜, sana撒嬌話睇相就知

星期六就出返件事的源頭
係定b一時貪玩走去撩sana，結果被Sana不斷追擊
唔計cp的話本身件事都好攪笑

撩紗手尾好長架 睇佢仲敢唔敢

定B成鬼日撩人,但個個都知佢最驚

Hold住人張sticker又唔覆人要唔要係咩玩法

話說d日專一直喺個frd到今日先拎返
點知佢仲卑埋個定b file我
真係好正

日本週邊係高汁啲

日專d團卡先高汁
多到

OMT拍手會週邊團卡 佢地個樣細粒過黃豆

好彩我一抽都唔中團卡

揀錯人

定b好傻 竟然挑戰sana 同sana玩bobo真係未夠班

你唔係換哂咩

定妹呢隻髮色真心靚

🤧🤧🤧真迷定 旋轉緊

旋轉去錠欣度

定延B換齊曬
子瑜爭張sticker

我都差子瑜STICKER齊9個貼紙

diu 以後真係打死都唔hold嘢

之前見一路都冇人要換sticker
一應承左hold住張sticker等佢，隔日就有另外一個話想換

好慘豬

Sticker中2yeon MiChaeng

sticker中Saida
仲有團sticker

差momo同團

我開兩隻碟,都中4張小卡

CD同sticker差momo
booklet仲有2本黃色係手

兩個都好可愛

JiJeong兩個3歳小朋友

定b笑

定B

亨仔

安已不

認真定

好靚
好似新聞報導員或者高層

高層定延

JEONGTZU TIME

子瑜係避少啲

今次定b一套易齊 又靚 正

定b
想做佢隻兵

一向都服緊兵役 供養緊娘娘們

今次有啲唔似

好型

MINA個樣怪怪地咁

肥左?

講唔出咩怪

成個上身大左 我都覺有D怪

個眼妝都有啲怪

個唇畫咗漸變整到個唇細咗
但明明南南個唇唔算好厚囉

影到塊面有少少肥

隔咁耐仲會唔會有人換sticker
嬲

你要咩sticker

Sana換子瑜
越諗條氣越唔順

差團貼同子瑜

你最近係咁挑剔我老婆喎

你牙齦嚟㗎咋

？

推po
好down乜嘢都唔順心

巴打仲未換到卡
我都係

貼紙我都可以幫到你(利申: 多左張定)
小卡就真係難啲

甩子

好多都係小事 但係加加埋埋就變到好煩
換唔到子瑜sticker
想儲某隻貼紙又間間舖都冇貨 淨係賣本collection book又唔賣入面啲貼紙係咩玩法
搵極都搵唔到真係頂住個肺
做乜都冇動力
又冇目標
諗起學校啲嘢真係唔鬼想理
就算俾我讀完搵到份工又有咩用
我唔知堅持落去讀完書有咩意義
Sorry for放負

精神下先

真係小事黎 係咪俾自己太大壓力搞到小小事都令你咁心煩
諗咁多做乜 還掂呢個世界大把野唔到你話事 不如由佢地順其自然啦

呢個時候睇返定b撒嬌嘅片會好啲

性格問題

開始明白以前啲老師講話目標係幾咁重要
宜家做咩事都好 一係就覺得冇意義，一係就提唔起興趣

Diu 班火車又稍遲開出 又遲到 今晚又要翻到7點幾

人生冇目標 同條鹹魚有咩分別呀

追左twice之後就有目標啦

努力返工搵錢買週邊睇演唱會

淨係每月供款俾Twice呢樣野已經成為我返工原動力

恭喜巴打搵到返工原動力

我想要定貼呀喂
我依家有團貼同SAIDA貼

我都無

我都無定貼

有冇人有子瑜IG?

瑜B入社五周年粗卡

子瑜

同問

有桃桃即換

咁多人冇定貼既

有定延B貼紙嘅盒先至係最靚最完美

你換到未

換唔到子瑜 其他嘢都齊就爭張sticker
邊個再hold我嘢我斬死佢
定延B嗰張係抽中嘅

唔好斬死我

咁靚洗乜照鏡

津津有味

jeongtzu time
葡撻?
BTW,呢個係咪新上果個電台節目?

俾自己迷住左

真迷定

咁靚梗係照多啲鏡啦

巧得意

成日見到D有新名既人，係新入黎既定係舊人改名

咪係囉

求靚定延手機wallpaper

用緊呢兩張

呢張點睇 ？

用緊呢張

🤦🏻‍♀️

好靚 剛剛好

巴打係咪講緊我

你新人 ？

鍾意定b既表情

confirm 上紅白

係啊9月入坑新黎報到

最記得你個名抄某巴打

呢張定延B真係好靚

子瑜都係

笑眼定真係好尾機

係任何時候都咁尾機

JYPNATION update jor😍😍😍
Likey

冇玩好耐

發呆定

開心笑

最後一百米

低頭巴其實問緊自己

由得佢地啦

片咁靚，但張相出到黎…

睇片真係好屈機
牛角相係PS得有啲過火

癡線尾機到

第一張會唔會靚得太過份

先型後靚

好人壞人系列

😏😏😏隻柴犬又想翻啅

拉拉

Likely

老夫老妻行街街

室友室友

一對好朋友

一對只有友情沒有愛情既好朋友

毛毛

forever friend

Forever Love

中左啊屌
係子瑜Sticker啊

巴打總共買咗幾多隻?

總共3隻
咁都俾我中到子瑜B張sticker

咁好彩
買多幾隻可能中ST

不了
定延B同子瑜B齊左就夠

呢pair有無支持者?

邪教

師兄講得好

婚禮上既伴娘

今日定b live個造型好仙 差啲窒息

好憎呢隻紫 偏偏定B著

定仔靚咪得

Dahmo正啲

Saida la Ching

咩衫都carry到既定延

好靚

wa diu原來951

睇下可唔可以突襲先

定米

冇你份啊！！！25仔

恐龍定仔二世

一幅圖都要貼三次

小姐唔該管理好D眼神OK?

NO JAM BRO

定延大神喔〜〜〜〜有神快拜

對全世界無趣因為只討一人歡心

定仔SWAG〜〜〜

YO女實錄

到底家姐咩幾多個袋

娜璉: 唔好唔要我啦

SANA SWAG(?)

豆SWAG

最後十米

SANA

又係黃格

衰妹

[img]
[/img]